世界欠下武漢人民

世界衛生組織專家考察組，過去2日，在湖北省進行調研考察，了解全省和武漢市疫情防控及救治等情況，建議中方進一步完善重大疫情防控體制機制；考察組晚上在北京舉行記者會，考察組外方組長、世衛總幹事高級顧問艾爾沃德表示，中國的防控方法是全力拯救性命，證明是成功，但全球社會尚未做好準備採用，他又讚揚武漢人民對防控疫情進一步擴散作出的貢獻，指世界欠下武漢人民。
考察組中方組長、國家衛健委專家組組長梁萬年表示，武漢仍是內地疫情的一個中心地區，目前形勢依然嚴峻複雜，現時是疫情防控能否取得勝利的最關鍵時期，他說，武漢病例快速增加的趨勢，已經得到有效遏制，但每天確診病人仍有約400人，疫情還沒完全被遏制。

究竟係咩賤人拉全世界落水？咩人欠下武漢人民？

咁似假膠講野

正其名: 唔好再叫世衛嘞！改名做，中國衛建委非中國分會啦！
舔人民幣舔到雪雪聲

sor囉